# Немного о Spring

* Базируется на концепции бинов.

* Бин - компонент, который может быть связан с другим компонентом. Бин характеризуется своим id и классом.

* DI - возможность "инджекта" одного компонента в другой с помощью конструктора, поля или сеттера.

* IoC - перенос логики создания и связывания компонентов в другие модули, в частности, в IoC-контейнер спринга (ApplicationContext).